儍的嗎 咁小油漬搞到要封路

一定係假新聞

自推